-Expresiones para objetos partiulares
    a,b,c,...(minusculas)

-Propiedades y relaciones

.Se simbolizan las expresiones predicativas por medio de las letras.
    P,Q,R,...

.o para tener un numero ilimitado de predicados:

    R1,R2,R3,...

-Cuantificacion: variables
    Con los cuantificadores y las variables ya podemos formalizar expresiones como:
        Todos son hobbits: VxHx
    Lo cual significa que para todo individuo

Cuando se tiene el universal, nunca poner and, cambiar por -->(implica)